科茨·埃利斯想要“重新定义”市长的角色，使其在社交媒体上更直言不讳地谈论组成服务和营销城市。 在蓝色N.Va。 2020年10月28日，华盛顿邮报，民主党人觊觎长期由共和党占据的市长席位 
 2012年民主党委员会的一次失败是由马特·科斯特林斯基(Mat Kostrinsky)发起的，他在初选时为布里的竞选团队工作，现在仍是他的坚定支持者。 民意调查显示，市长竞选激烈，民主党后共和党时代的前途一片混乱 
 她还直言不讳地表示，疫情期间学校需要重新开放。 萨克拉门托报道:圣地亚哥两个竞争最激烈的州|Sara Libby | 2020年10月23日|圣地亚哥之声 
 自从巴雷特的提名发生在鲁斯·巴德·金斯伯格(Ruth Bader Ginsburg)去世仅一周后，民主党人就一直在直言不讳地谈论最高法院由保守派占多数的后果。 参议院司法委员会决定推进对艾米·康尼·巴雷特的提名克里斯汀·韦斯特·萨瓦莉2020年10月22日|Essence.com 
 尽管国会中一些直言不讳的保守派批评者可能不同意这一观点，但Facebook的真正问题在于保留在网上的内容——而不是删除的内容。 Facebook有争议的监管委员会开始审查内容审核案件，2020年10月22日 
 海沃德告诉我:“当我出柜时，我惊恐地意识到，我父亲曾公开反对这种生活方式。” 感谢上帝! 对教会来说，这个变性女人只是个荡妇|Emily Shire | 2014年10月22日|每日野兽 
 在那之前，我将继续尽我的责任，公开谴责那些声称以我的信仰名义行事的人。 为什么穆斯林更恨恐怖主义? Dean Obeidallah 2014年8月12日 
 不过，尽管很少有议员公开反对该协议，但它在智库界也受到了一些批评。 这是一个奇迹! 国会就退伍军人改革法案达成妥协Tim Mak | 2014年7月29日 
 但披头士和海滩男孩的歌声之所以如此引人注目，是因为他们可以用自己的声音相互融合。 乐队的“摇滚时代”是有史以来最伟大的现场专辑|Andrew Romano | 2013年10月14日|DAILY BEAST 
 哈马斯口头上反对恢复谈判，反对他们没有被邀请参加聚会。 巴勒斯坦“各地”将就任何与以色列的协议投票|Maysoon Zayid | 2013年9月9日|DAILY BEAST 
 任何可以用来确立口头参加任何宗教服务的适当性的论据在这里都是可用的。 契约条例|约翰·坎宁安 
 他们用思想冲动交谈，既不能发出声音，也听不到别人发出声音。 詹姆逊卫星|尼尔·罗纳德·琼斯 
 要用声音表达，甚至要理解吉卜林，都需要对独白的特点有所欣赏。 勃朗宁与戏剧独白。 美国咖喱 
 去拜访每一个成员的家，劝他们在口头和私下里祷告，并做一切家庭的事。 耶稣基督后期圣徒教会的历史|约瑟夫·史密斯 
 去拜访每一个成员的家，劝勉他们在口头和私下里祷告，并做一切家庭的事。 耶稣基督后期圣徒教会的历史|约瑟夫·史密斯